蔡冠深批陳浩天去信美國要求撤銷中港世貿身份不恰當

你條撚樣幾個月前話只有大灣區人喎

香港民族黨陳浩天早前向美國總統特朗普發出公開信，要求撤銷香港及中國的世貿組織身份，香港中華總商會會長蔡冠深批評有關行為不恰當。

蔡冠深指，香港是自由經濟體，如果在世貿組織中身分有動搖，會對香港不利。

對於中美貿易戰的發展，蔡冠深希望中美關係緩和，他指香港經濟現時受內地影響，因此要爭取拓展新興市場，不能依賴單一市場。

咁鍾意大灣區
宜家如你所願 加快融合又唔肯
即係點呀愛蟈畜生

威啦，總商會都反對離獨立又近一步。

真.死穴已試出

共赴「國」難啦

蔡冠深你係唔係「中國人」呀？

鐵布衫個罩門

我地應該高舉民族主義旗號
拒絕外國勢力干預香港
不要關係法 只一國一制

有人想撈中國油水，又想佔自由世界便宜

對香港不利

乜撚野香港

香港係中國架

搞港獨

屌你老母